WHO:歐洲已成疫情震央

支那確診人數第一都可以推個波俾歐洲
當歐洲一路爆再配合支那繼續隱瞞確診人數，遲早就會有一個國家代替支那變成病毒起源地
大家估吓變個歐洲國家會俾人屈做替死鬼

8 萬個 case 就唔係震央
屌你老母非洲奶共狗

歐洲已成condom

WHO cares our health